入黎傾計啦

好悶

搵野做下

又唔想睇片又唔想打機又唔想訓

打個飛機

就訓先打 會好訓d

諗下女神

個腦一片空白

思考下人生大道理

求指教

係咪我問題，個個都話打咗好訓啲。但係我打咗反而訓唔到，仲好精神同興奮